于非：習近平根本不怕打貿易戰，只怕中國內亂

影片係下面。

要點總結：

送中條例嘅大背景

1. 習種稱帝前一直假扮江澤民路線，積極開放改革&打貪，只係因為大權未掌握好
2. 稱帝後，露出佢本性「毛澤東狂熱追隨者」，一心做土皇帝，國家窮到嘔電都冇所謂
3. 當年毛澤東就係係日本打中國嘅時候縮埋一二角捱窮，只求黨繼續生存，唔介意死幾多人，唔介意要食草，史稱「延安精神」
4. 習種睇準美國肯定唔會出兵打中國，睇返美國歷史，咁多年有好多次機會可以打中國，都冇打，依家中國國力強左，更加冇可能出手
5. 習種只會好似毛澤東咁繼續縮埋，只要唔亡黨就得。Trump任期滿佢就有辦法出返黎做惡
6. 但香港嘅情況就好大鑊，事關大陸人有部份受到感召開始思考自己嘅應有權利，有少數甚至做出實質行動(已封鎖消息)

點解會有送中條例？

7. 翻查返送中條例出現之前嘅報紙，當時黨媒有唔少社論責怪林鄭遲遲未立廿三條
8. 林鄭自知立唔到廿三條，就諗左個折中plan送中條例，當交住功課先
9. that’s why去到今年2月突然黨媒改晒口風講「送中條例好緊急」冇再講廿三條
10. 習種怕貿易戰繼續打落去，美國可以借佢係香港嘅金融同商界嘅影響力，靠香港干預大陸事務
11. 送中條例(即廿三條rehearsal)係習種希望封左美國借香港干預大陸個channel，將外國滲入機會減到最低
12. 但林鄭太柒，送中條例太多漏洞，俾香港人發現左，引起嘅反抗同廿三條差唔多

中共係咪會放棄香港？

13. 唔會，中共仍然執著搞大灣區，而香港係大灣區計劃嘅核心
14. 中共只會不停用震懾手法平定局勢
15. 中共會嚇香港人話用上海深圳取代香港，呢部份太on9唔詳述
16. 犬灣區嘅發展藍圖，簡單而言，中共只會消費香港現時嘅融資能力，長遠黎講唔會再俾香港發展
17. 現時香港班專業人士，係中共眼中係建設大灣區嘅卒仔，要佢地將香港現時良好嘅制度input入大灣區，規範化大灣區其他城市
18. (所以00後十幾歲後生仔死晒都冇所謂)
19. 引用90年代中共同新加坡合作「蘇州工業園區」例子做大灣區嘅參考。中共消費完新加坡嘅資金同人才之後，發展到開始賺錢就一腳踢走人
20. 新加坡之後又中多次伏「天津綠化城市實驗」，蝕得更甘，先唔敢再落場

中共黎緊會點打壓香港人

21. 監控燈柱、電子錢包、信用制、五毛，最強維穩工具
22. 平定反送中運動後，中共會重建香港嘅秩序，方便香港繼續供應養分俾大灣區
23. (之後... 香港人沒有之後)
24. 人權法真正影響到中共利益，雜種開始主動聯絡Trump叫佢唔好玩到咁大
25. (有雜種同Trump花邊新聞，幾好笑，詳情自己聽)
26. 習種同Trump deal好，美國唔會踩得太深，唔好對美國期望咁高

[突發]今晚18區都有野搞

美國要的是中國做合乎美國利益的事，不是打 999 叫來的救護車。只要中國做合乎美國利益的事，美國不介意香港發生甚麼事。

by鄭立

他不會誘導社會自己去管理自己、和人民共治，結果導致社會的死亡，只剩下一個個原子的個人，這就是現在的中國。已經沒有社會、只有個人。

by台灣學者吳叡人

「香港」去到今天，尚未是一個獨立的交易對象，香港可能就是中國的春袋，你可以打一下春袋懲罰中國，也可以叫他好好呵護自己的春袋不然就絕子絕孫，但絕對不可能發生的是跟春袋直接交易。人類只會跟人類交易，不會跟春袋交易，因為春袋沒有獨立去答應別人做任何事情或驅使任何事情的力量。

by鄭立

七孔流血還七孔流血
死還死

不嬲都係自己香港自己救
外國只係講利益

全民食草都無所謂, 唔亡黨就得

但貿易戰會引來內亂呢

同啲撚樣話 , 我唔怕死但怕痛

佢有提 冇豬食大陸堅嬲

以前共產黨一窮二白咩都無
緊係可以延安精神

你估而家班軍頭 政治局常委
肯唔肯同你捱

好似俾國家機器睇中左，開完個post唔夠一分鐘已經有負皮
It's my honour

14億人養幾萬人
應該餐餐有豬食嘅

貿易戰咪引發內亂
咁咪要怕囉

香港人意識這次大爆發，全面爆發，我是一個民族主義的研究者，I am a student of nationalism. The study of nationalism. 所以我整個夏天坐在電腦前面，難以置信地目睹，香港人的意識，像在一幕一幕的爆發，一幕一幕的展演，一步一步的發展。最後，我終於理解到，原來我這整個暑假，我親眼看到的目睹的東西，就是 in English, the birth of a nation. Hong Kong nation. 香港共同體的誕生，各位我們研究民族主義，研究政治學的人，有幾個人可以親眼看到，一個政治共同體的誕生，我們看到了。This is what I see going on, in this summer.

by台灣學者吳叡人

佢講Trump錫住習種黎玩

唔亡黨就無問題
13億人食草
黨一樣可以日日大魚大肉 玩o靚模

耐唔耐收到唔識嘅人wtsapp sell大灣區樓盤

trump好現實
你比到著數佢 佢咪放軟

問題係習帝比乜著數佢

香港警察可以點建設大灣區？
點睇都似condom

送13億奴隸俾Trump 仲識幫你看住其他奴隸

最後一點太膚淺，事實上貿易戰係美國對中共全面戰略既揭幕戰，連中共自己都意識到依點，你點可以話美國有利益就會唔理香港？

所謂符合美國利益係將中共打到解體冚家鏟而保持住14億既龐大市場，如果美國只係著重小小利益咁由一開始就唔會開打貿易戰，搞到同中共關係咁差啦

你估軍頭 政治局常委洗唔洗捱

佢冇講國會睇法，暫時將focus擺係Trump身上

唔靠美國可以點做

于非係邊個？

當年大躍進同文革，毛澤東都唔駛捱啦

我發現人人都將著眼點擺係美國戰線
竟然冇人講搵笨大灣區

我聽過 夏天運舊冰擺係佢身邊當冷氣

令香港成為交易對象而唔係貨物
係我地呢一代人嘅使命

唔係唔靠
美國線要當國際戰線咁打
用美國幫香港做勢拉攏其他親美國家一齊撐香港

仲有英國戰線，希望月尾成功脫到歐

大紀元？呢啲鳩up「分析」日日都唔同

今次美國不停吹風
中國威脅論係史上最強

強國輸咗一定四分五裂
咁樣市場可以保住（可能仲可以同d 有錢嘅小國傾deal 拎獨家市場tim)
咁樣就唔畀你地聯合一齊好似而家咁作惡

因為分析方向錯

叫片入面條友 諗清楚點解美國開波打中共再講

on9
貿易戰咪會導致內亂囉

美國根本轉左對華政策

1. 將中共同中國分開
2. 針對中共，由過往合作變敵對
3. 就算Trump連任唔到，下一任都係會針對中共

講咁L多，睇誠哥就知啦，消費曬誠哥想踢都踢唔到。你自問有誠哥咁叻先好上去。

個時唔洗捱餓
但有無山珍海錯食

而家個個食大個胃口
到你真係鎖國
個餅縮細咗
維尼利益集團食晒d利益

淨返d餅碎畀其他人
其他人真係肯咩

只可以咁做，中國人根本冇考慮同香港人共富貴
香港人搞完大灣區肯撚好似新彊咁，男嘅絕育女嘅捉去同中國人生仔

香港兩大春袋
金融同地產
如果搞到中国所有企業都唔再黎香港上市集資
係咪成功攬炒左一半

搞掂咗共黨
無理由唔拆散埋強國

你下一個人又挾住同樣條件變下個 強共國咪一樣瀨嘢

美國做嘢梗係想一永逸

講到唔怕打貿易戰已經錯撚哂

中國根本冇本錢打落去

沈旭暉最啱你
有名氣 & 日日吹奏大灣區

哂氣，貿易戰中國工廠執笠，大量人失業咪內亂囉，環環相扣

老實講 支那人真係冇一個係無辜
冇呢d奴隸點創造到咁大隻怪物出黎1

拆共匪，同針對中國人係兩回事

歡迎發表高見

聽一個Democrats 既支持者話, 侵侵既貿易戰其實都係為左自己盤生意，唔係為左美國, 係真定假?

香港人dna係冇支那codes的,我哋唔會輸

美國唔會真打 中國散左邊個管治住果14億奴隸

唔洗打仗都可以搞掂你
你睇蘇聯就知

你唔悶我都悶啦又係呢一句不怕打
被人㩒住黎打就有份

你認真美國唔真打？
佢只係唔會一下就出絕招

輸入暴力自私丁蟹思維同支那dna適佩

因為中共會搶左美帝嘅一哥

佢乜水？ 佢講我地就要信？

佢d打壓手段對佢地自己就得

你估美國要貿易戰deal定香港普選
Deal完可以反口
普選完就冇得返轉頭

26. 習種同Trump deal好，美國唔會踩得太深，唔好對美國期望咁高

美國哩兩年質易戰打黎做咩？

新疆香港人權民主法案證立黎做咩

成個NBA 反轉咁濟

所以叫你諗下美國究竟想點

希望佢兩個仔生性守住香港

你拆完共匪
個強國仲喺到
變到好似伊朗咁畀下個仲on9嘅人上位做對手咪又係笨柒

佢唔係針對強國人
佢係要防止下個強國出現

你整死咗共黨
過十幾年好容易又出另一個共黨

拉 唔好搵呢啲籠中鳥講嘅野啦

咁聯署君點會減息幫佢打貿易戰呀...

正解

衰左咪移民外國囉，d 錢全部係外國

d人組織唔到，佢地所有通訊工具都監控晒，冇得發大黎搞

下任重硬,見到trump成功

拆散共匪，中國先有改革希望
首要一定係共匪滅

你都好天真下

難
好撚難
搞到支爆對美國冇好處
冇咗水魚買國債 冇低成本勞動力
最後中美一齊打壓香港人

但一定要盡咗力先

睇到第五點已經唔駛睇落去
廢up...

推

中共想取代美國
就係貿易戰開打

正如歐盟同日本
我主觀係油同國際嘅貨幣結算
美國唔會用軍事抽對手 對俄都冇咁做過

要中國亂又只亂係中國入面
係一門藝術黎

依家死黑警唔做野，多左偷野爆格，報紙都唔得閒報
肯撚定係大陸人做，報左警都拉唔到

成大堆人冇工開冇飯時，行出街就亂得

雜種先係攬炒王,推牌磚家

不怕打同不怕打敗，好以係兩回事。

個人睇法黎，冇話真假
但好明顯習種淨係怕佢一個，之前G20約左巴西總統甩底

佢睇埋啲大陸哩講野就知啦

仲邊有低成本勞動力
你瞓咗幾多年

孟加拉
越南
印度
柬埔寨已經準畀好晒

而家強國最大問題係空有口龐大市場
但唔開放畀美帝cap水仲要用呢個做藉口搵人笨柒

你諗下如果搞掂咗之後美帝企業真正大舉進軍
個利益可以幾撚大

中國人俾人㩒住打咋
習種點會肯同你食草

中國人，反抗！

好明顯中華民國同香港會係美國心目中嘅中國下一任管理人

Point 10 同標題矛盾

老實講
雖然老蕭好多連登仔笑
但講時評佢都仲係第一把交椅
于非都仲爭兩三皮

所以和理非美國戰線喺呢次戰鬥入面發揮得好出色

將香港由一個利益問題 變成一個道德問題

但係單靠道德綁架未必穩陣
我地呢一代人 一定要show 到俾美國睇
同香港人deal 你有光環亦有著數

打貿易戰就冇錢 冇錢咪亂囉

我覺得美國想train狗咁train到習種聽聽話話

維穩打J感覺好大

習種放棄左無限連任制已經係面對黨內鬥爭輸左嘅一次跪低

貿易戰只係採取拖字訣，根本冇本錢同美國打

四中全會過左成年都未開

習維尼根本就內外交困

你咁講係睇死中國人唔會反抗啫

算啦

夜啦龍二哥

收皮啦

簡單啦
取消晒支那所有人既綠卡, 支那即亂

咪係,點會唔驚

北京衛戍部隊咁現代,無非都係防後欄着火,無論李自成,張獻忠無產階級或豬瘟節度使果筆都係咁用. 貿易戰係培養出無產階級同節度使嘅啵.
所以阿習總唔驚貿易戰,只能顯示佢目光短淺.
食開豬肉幾十年,咩延安精神吖? 精神病就有.你問下傅國豪,佢同佢屋企人唔食肉只食草得唔得先? 呢D問題對於牲口嚟講,的確係好唯物客觀理性嘅啵.

中國應該會大力推廣食蟲做環保先鋒
人民死唔去嘅 但有錢開突然變窮啦喎...

佢香港人黎

做乜咁緊張抹黑人

push

5050啦
香港都咁多基層藍屍

推文，大家要獨立思考

好似是wo
但是從來唔信呢啲所謂分柝野

咁大整古

睇佢不如睇明居正

係要中共解體 唔係整冧中國

于非？
以前老蕭條靚？
老蕭你都唔撚信啦

係 一開始定左五大訴求呢招都好絕

封鎖晒消息啦，中國好多人都唔知打緊貿易戰

于非 = 垃撚圾

所以我要佢粉身碎骨

why not both?

如果中共真係同美國攬炒，美國應該怕，中共真係唔怕貿易戰，只怕貿易戰搞到冇左個江山，人民食草有問題，可以用民族主義去轉移視線，只要保住江山，就有翻身機會，做乜都得。

___________________________________
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第三章，入去留名推下啦。

幾認同你講好多機會打但都冇做
一方面以前古巴同中東 美國出兵其實損傷一定有
但同毛閪應該傾好左開放
而中國當時表面未有實力未有大權真係忍辱負重
如今美國知道真正變成難免一戰
特別係奧運為左保安理由將技術轉比中國
而中國就用黎對付平民百姓
美國點都要執返手尾

問題係佢完全鳩噏

老蕭真香港人
我覺得佢衰太著重邏輯，好多野個走向係唔合邏輯

亞洲版圖好似幾千年嚟 都係自己人打自己人 中國更甚 中國宜家不嬲最慣內亂 一亂真係控制唔到 咁多個民族 其他國家又虎視眈䏙 所以有人話過 即使2047後 中國都未必會將香港歸入牆內 最後收緊自港自由度 唔會比圍牆外嘅人 影響圍牆內嘅人 驚中國人會有樣學樣 因為難保有一日某政策 措施 會令中國人反 所以中國都係會分隔兩地 消息封鎖

無問題 你鍾意睇沈旭暉都ok架

啱聽

今日再唔反抗，2047再冇香港人

如果講世界春袋，中國係大大粒既世界春袋，如果一野鏈爆左都會冚球剷。

所以要慢慢鏈慢慢鏈，鏈到佢無痛咁碎左。

唔係習大大既話，中共可能真係發展到好多國家都唔敢陏佢。好彩出左隻小學雞。

26點分析有誤，美國唔係中國，唔係trump 曬事，如果人權法國會要過，trump自己否決只會比全部人反對。唔覺得佢會咁做。

我直接同佢講：「光復香港，時代革命」
已經冇再打來

已經feel到少少變質了 宜家等緊個火頭燒到幾時先完

第3點同意
所以拜登點解連沃倫都打唔贏
因為沃倫就係如佩洛西一樣既對華強硬派

只怕中國內亂
我哋係咪要輸出革命?

我以前睇過書毛賊係直頭有冷氣機，50年代初一部冷氣機貴過五架歐洲大貨車。

高手

外匯對大陸十分重要，以前剛開放時大陸只靠香港買東江水啲錢吊命！

但如果大陸鎖國, 除咗香港, 大陸多咗一條血管, 就係成千萬喺外國嘅支那移民！
呢啲黑工小粉紅同妓女,會匯錢返大陸, 所以到時一定要制止！

怕內亂咪又係驚貿易戰trigger到，扮咩啫

Trump現實冇用，
美國外交政策明顯轉左對中國視為敵人，
唔係你總統可以左右

管理班生蕃
真係不了

美國係一定會用任何方式去打到你中國收皮 先貿易戰 之後仲有好多比如金融戰 打到你死為止 因為中國影響既唔止係利益咁簡單而係未來30年以至呢個世紀既美帝霸權地位

美國唯一唔會做既野就係熱戰 真打一定會引起國內反彈但其他唔會 仲有如果侵唔配合呢個戰略放水比支那咁連連任都唔洗諗

燒山傍友

Push

好矛盾喎，如果中國亂一定係貿易戰造成架

美國親手做低左中國，對於跟住引發既人道問題就有責任架啦！

所以我認同美國要保住中國咁黎慢慢做低中國地位。

延安時期，毛澤東都冇捱到架

唔亡黨就無問題

都係一個Point

所以侵侵先要迫支共開放市場
同時唔準佢偷技術去完成產業轉型

買下美國貨跟本只係皮毛
有排都未Deal好

推遲到1月31 除非有奇蹟

咩變質

于非-依條燒山好野狗都轉貼得
樓主真係0n99

好多人當美國係救命稻草，根本成件事錯曬
永遠只有自救，其他野只係助力

中共黨內有冇咁團結先

共產黨可能已經掌握咗你嘅資料

伊拉克同阿富汗咪又係搞到一pat屎咁
人道問題唔係好似越戰咁死咁多自己人
個反應唔會太大

warren出身窮西,後來做律師都係左膠,對外面世界冇乜認識．只係另一個奥巴馬．

咁唔通我依家負皮你，我又係國家機器咩？
睇到自己太高啦。
同連登主流思想唔同，你就預左被人負皮架啦

屌你喇. 梗係唔撚驚喇.
貿易戰苦嘅人民;中國內亂苦嘅係你
真係未撚見過咁撚仆街嘅首領
臭閪

Why not both

冷氣軍師

sad but true

但佢有個觀點我係一早就認同，習近平就係完全係毛澤東翻版

老毛搞完個人崇拜，係真係全國瘋狂失去理性喔
習近平何德何能可以呼風喚雨呢？

強po留名

On9，咁L大條人權法，講到明美國唔會因為利益出賣自己靈魂

只講利益咁通過條人權法做乜9先，鄭立答唔答到呀

屌你咁直接

幾時講過放棄？

沈旭暉的確有文有路好多，你呢d基本上成篇都係鳩吹出嚟，有咩價值

咪你講既維穩機器
一日未渣乾香港
一日都要用
你估起個大灣區十年八年就得？

啱聽
美國歐洲有利益衝突
要用道德力量捆綁佢地一齊圍堵中國
美國露真劍歐盟實出黎做左膠

大家小心支那寶 + We7 Pay
呢2個依家都有 香港版
滲透率好高
支那寶香港(李佳芯Ali做代言）依家用戶已經去到200萬
大家自己睇路

拖咁耐 香港人頂唔住啦

條友只係燒山補習社做爛鬼補習
依個時勢撈油水youtube講親中港局勢就賺click rate
個撚個9吹都係中港問題專家
連個廢補習佬都有廢老聽

無錯
再唔撳住中國
只會威脅到美國地位
要保住美元就只能打到中國認做契弟

即係好似金正恩, 話似你班屁民食草, 只要自己坐係皇帝位

想學老毛但智商差太遠

于非 簡直垃圾分析

貿易戰 > 資本戰 > 貨幣戰
宜家只係第一步
大陸的外資由2016開始撤離
如果美國唔踩入香港 人權法案就唔會好似火箭咁快 世界輿論唔會轉變咁快
世界大勢都唔識睇

咁點啊

係架 轉貼你至唔on9
起底望下冇乜野值得轉貼
thanks for reply

登記左未會用，我自己沒登記亦沒用，一路都係Apple Pay

已經唔係國會啦
係大陸個勢起得太快
人所共知既事

所以我地可能要幫班貪官倒習，令到習近平愈難生存愈好

咁佢既假設係香港一定唔會有真普選

男人又點可以鬧佢做臭閪呢？
不是講緊林鄭呀

個假設好失敗主義

唔同意
佢想做毛翻版但失敗

冇身處過毛澤東年代
唔知當時係咪都有好多人背後屌柒佢仆街

中國世界工廠既地位係早幾年已經衰落得好緊要，好多廠一早搬走曬。
同埋係計劃生育下，中國既人口紅利都收得7788，大部分舊時代勞動力都開始老，而城市班中產，同香港一樣面臨緊小朋友難養既問題，生育率低下。
所以未來先要做轉型，因為低技術工人成本不斷上漲，唔轉好快就爆
美國當然好撚清楚呢啲野，知道中共咩料啦只係我地唔知佢地想徹底打擊中共，但係純粹想deal返個最大利益出黎

Trump開左個頭排除左國內反對力量團結全國之力，下一任就係收割成就

屌你用不推文

有乜好sad
如果無美帝/ 我地自己唔努力
一條救命稻草都無得望

就好似伊拉克人咁示威一個星期死百幾友

印象中呢條友淨係識拋書包

如果你真心咁講我建議你進修下DSE嘅中文閱讀理解課程

當時冇人屌毛架
洗腦到個個都痴晒線
同依家情況完全唔同

true

佢條柒頭都係睇劉細良頭，幾時到燒山做數一數二

于占元個仔

香港人可以做的就只有攬炒。只有將包括中共的整個世界拉入黎，一齊跌落深淵，香港才有機會脫離。。。

上年五毛吹奏得最勁果期真係見有人用

依家可能d人發現佢又慢又易error
(見過有人話未confirm就俾左錢)
少左好多

其實大陸想點控制香港, 已經做得好明顯
1) 透過國企控制香港民生有關的公共事業, 令你日常生活衣食住行都同國企有關
2) 推出計分制, 以會員優惠的形式推出, 減低市民的抗拒, 慢慢搞到好似八達通一樣, 每個香港人都用, 普及之後再以本傷人, 迫死唔加入計分制的商鋪, 令全民日常生活都要包括響計分制之下
3) 由政府接管計分制, 唔聽政府話就扣你分, 截你水電煤氣, 停你手機電話, 唔準你買機票/火車飛, 甚至可以令大集團及連鎖店唔做你生意

我估計大陸個計劃應該係咁差唔多啦

你無撚on9啦
人地今次都反啦

講到咁好賺點解你唔自己開個台講下嘅

食屎啦，無人認同你既觀點
唔怕無錢，就根本唔會怕無咗香港，咁就第一時間出兵鎮壓香港，就100%無唔會內亂
有心唔怕遲，可以而家照樣出兵，一樣震懾全國，甚至全世界，最多香港即時斷資，做乜唔做啊？咪就係怕囉，九五搭八

dont be arrogant
人權法真係過左先講

其實trump都係講就兇狠，做就慢慢黎做，國家層面咪又係講利益。如果唔係香港人文宣做得好，connect到更多既美國人同有反對派牽制，Trump就唔使考慮選票根本係會隻字不提香港。。

冇所謂啦，
都預咗同大家共存亡

Taiwan

佢好明顯冇想象過示威者贏嘅scenario

專業人士，律師 醫生 工程 測量 會計 金融 銀行 果班？

正確
美國佬其實係好想做中國人生意
但唔想同共產黨做生意
所以要先搞散中共然後再建立一個親美嘅政權

呢d嘢要睇active user
總用戶數可以派優惠刷

成篇野都笑話黎

但明顯兩樣嘢係有直接關係喎

1） 你覺得中國可以一野收佢皮？

2）你覺我香港冇價值，純粹為連任先有用？

3）講利益，係呀，咁個利益幾大？ 幾百億豬肉大豆都明顯唔係美國要既野，你覺得會係咩？

你arro唔arrogant 都影響唔到過同唔過
同埋佢講嘅以過去一年發展好合理

呢個point好神奇
耐唔耐會有人聲稱做廠話有d中高技術野得中國做到

1-25認同
26未知，美國權力核心先知

好似奧巴馬咁唔做唔錯就仆街

表面強硬內心左膠都好大鑊

你見佢幾落力護台灣，同台灣交關係，仲有係美國個單一兆美元嘅債券係核彈級武器，呢個關乎返中華人民共和國同中華民國邊個先係清政府繼承人嘅問題，香港都關事，但睇風向美國想中華氏國傾多啲

講到Trump係土皇帝咁

元朝係一個人辨

希望玩到支爆

我再悲觀d
會好似對新彊人咁對我地

清朝八旗

你話係就係啦 唔洗咁燥底

我信
國家機器支持+1300000000人
做到唔出奇

只係美國唔會俾佢一路獨市
一定追返搶市場

真係緊張嘅人唔會呢個moment跳出黎慶祝人權法

sor，見你忽然吹奏，會影響好多人

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

有d人講到nba事件係劇本咁 為人權法護航
成班陰謀論撚
如果追得貼就知唔係
twitter推lebron post果班好多係巴絲打黎
中國真係以為nba會跪低架
點知上海人nba場自己組織愛國示愛活動之知瀨野
原來通訊監控晒班中國豬仲有辦法組織到群眾活動

支那個市場話改革就改革咩
咁撚多既得利益者要照顧
而且改完正式被美國之類發達國家食住
人哋啲嘢先進過支那企業咁多，點鬥喎
唔使指意再發佢啲一統天下嘅春秋大夢

上面果幾樣已經夠死

唉好想贏，唔想變大陸

但我覺得美帝似想瓦解共產黨
睇返trump開嘅條件根本就係要佢打開個肚皮
因為14億人口嘅市場係吸引
但有中共係度佢賺極有限仲要比中共偷野
所以為左賺到盡又唔使中伏而開佢波
人權法應該會過到
因為人權法係拎黎箝制中共回血
仲間接地拎到香港嘅話事權
睇返人權法
每年審視香港嘅環境
人權 自由 民主
其實呢個係好曖昧嘅講法
你望下立法會近年嘅議案
好多其實都有問題
只不過冇乜人理
但今次反送中煲到咁大
以後有d 19議案實會觸碰到香港人
美帝暗地裡煽一煽火谷香港人上街
到時政府唔撤回即係可以制裁
但撤回又唔岩中共心意
所以話人權法其實同叉隻腳埋黎話要一齊管香港係一樣
今次適逢貿易戰
兩黨又有反中共識
再加上中國春袋-香港動盪
要殺中共真係天時地利人和
所以我都幾相信會過到
如果過到 香港人真係可以放心抗爭
記住 我地身後有強大嘅美帝照住

想贏就唔可以停

又係支共成日FF美帝亡我之心不死, 成日諗住美國會打尻支共咁, 以為自己有寶咁, 真係太睇得起自己

而家潮流唔興同軍力去解決政治問題, 尤其美國係侵侵上台後, 更加少見佢動用美軍, 寧願用經濟金融手段去迫對手就範, 只有侵侵上任當初用巡航導彈殺敍利亞同俄仔一個下馬威兼順便嚇吓閘大大, 同將ISIS哩個無法談判的敵人往死裡打

北韓, 敍利亞, 伊朗, 委內端拉, 美軍要贏唔係難事, 不過打嚟無乜著數仲要手尾長, 呢班友得把口對美國同盟友冇乜威脅, 咁打嚟做乜?

事實上實戰經驗豐富嘅美軍係唔會怕咗支共呢D北洋水師2.0的紙老虎, 只要支共唔作死打台灣, 美國理9得你去南中國海玩填海工程倒錢落海, 但係近代歷史話俾你知美國係該出手時就出手, 一戰, 二戰, 韓戰, 第一次波斯灣戰爭, 打塔利班, 同最近打ISIS都係, 美國都係站在歷史正確嗰邊.

支那有成14億人, 一個唔該支共為咗武統台灣自己作死去挑美國機, 三兩下手勢就俾美國KO咗, 咁萬一支共倒台搞出支那軍閥割據內戰, 玩到好似1920咁, 咁大鑊蘇洲屎美國當然唔想上身, 最好支那鎖國窩裡鬥返30年, 14億把口邊個外國勢力會想攬上身去餵飽佢?

但以閘大大同佢班紅衛兵同志嘅智力同思維, 睇怕唔駛同美國開打, 都會俾侵侵用貿易戰加埋遲吓打香港牌玩金融戰, 玩到支爆大倒退全民食草, 要學北泡玩閉關鎖國先掂.

係
對中共黎講
香港其他人係無價值
發展大灣區我當你需要20年
即係依家30中到40歲嘅專業人士
退休前可以set好個大灣區
班00後同啱啱畢業嘅年輕人
成個世代放棄晒都唔影響香港個價值

標題我自己起 唔好意思有d呃click rate

唔係太同意，呢班人鐘意錢，都係想長貪長有，打貿易戰經濟收皮仲點貪

都係
台灣政府6月果陣好撐我地
後尾越來越縮
反而台灣人同我地connect左

習種好明顯係咁理解美國政體
國會同Trump唱反調先如夢初醒咁

我係nobody
咁易起到大台一早個運動收左皮啦

新彊男人要強制絕育
女人俾人捉左要同漢人生左仔先俾見屋企人

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

台灣政府太揚怕比中共話美國同台灣夾埋一齊做佢
佢依家成日拎一國兩制講，仆佳過台灣話唔收，好明顯助攻緊，人哋識玩靜靜地嬴

我唔敢亂講人權法
怕自己好似燒山咁燈到

國際戰線好好好好好撚緊要
得閒上twitter㩒個like/rt

話明翻版，只係抄，沒話失唔失敗，成功就叫習近平二代or二號啦

盡人事啦
你今日retweet左未

王陽翎（于非）
《泛科學》專欄作者、《經濟日報》特約作者、《謎米香港》節目主持人； 鍾情心理學、神經科學，不失人文藝術濃情，無懼世道喧囂煩雜，走自己的路。

唔係話一野搞得掂中共，係佢根本可以加強個制裁但冇咁做到，就算個人權法過左佢都係唔會揸正黎做，係咁椅打d冇關痛癢or港共既人，中共大粒果班既冇乜影響

美國利益=打開中國市場=引入外資競爭=國企收皮=全黨死清光
我一直都係咁理解

你啱
美國唯一可以打中國嘅理由係中國搞台灣
但我估美國都只係做救援角色
救返台灣就立法要台灣做中美中介人

南海戰線冇點follow唔知

咁我建議你重讀小學

唔會咯，頂多重傷

美國有咁多製作然後再拆軍國主義嘅經驗，難聽啲，都唔想拆多次，佢自己都傷㗎

何況真係搞死咗中共，對美國都無利益。中共死咗，一定有混亂，咁美國點賺錢啊，中共唔死，起碼仲有個環境比佢賺錢。

贊同上面有位巴打講嘅，係要訓練隻狗咁，練到佢聽話

佢以為得trump想做佢？

做低中國係兩黨共識

選舉近了,又被國會同漸漸開始多嘅民意夾住,侵侵都唔敢太hea嘅

都唔算靜靜雞 其實好揚喎
不過佢太官僚 唔似中國口交部咁八卦新聞化
個論調要廣傳開去有d難度

簡單黎講

參考下30年前日本

呢個都好符合香港利益
起碼香港唔洗夾係中間俾中國騷擾

美國對中國 同對USSR一樣 直接出兵機會好細
因為唔知打完之後 新政權係咪開放 隨時只係第二個極權 好似依家既普丁
相反只能陰乾 等到中共自己內爆

我講的 但我冇J

難講 nba主席都錢字行頭啦
中共俾幾億我我都係收聲架 到時係前線派錢俾大家

15同16已經係矛盾，呢頭講完上海取代係吹鳩水，嗰頭就話香港長遠會玩完
仲有咩吸技術人才呢啲講法太九十年代啦，一早已經講緊用完踢開咗啦，仲講

香港人角度日日睇住有人被捕 有人失踨
盡我所能鞭䇿下班美國佬

跟住個班貪官入面出個比習仲衰既

殺十常侍又出個董卓

習大大6月個陣同侵侵講叫佢唔好為香港發聲
所以佢地一定知香港係大陸春袋，外資、美金、科技
侵侵唔攪，咪等議會攪，而家法案重要加辣喎，點會輕手呢？

不過…我同意唔好咁高期望，就算過埋參議院都未必短時間有效果
呢次係長期戰爭

一路都唔怕，中共高層有特供，係怕班賤民搞事

而家大陸就不停灌輸 美帝係搞到全中國食草嘅罪魁禍首
之後啲賤民就心甘情願食草而唔會發生民變住

唔係取代
係整個大面積嘅大灣區將香港成個吸收左

你知唔知大灣區係咩？簡單黎講即係廣東共和國，不過要俾共產黨話事
以十年計咁換血，消滅廣東話同廣東文化

唔好認為中國會內亂
你地太睇得起班共產+中國文化混合出黎嘅產物

佢驚乜
中國窮又唔係佢窮

呢招高
中國人可唔可以生性d, 快撚d反抗啦屌

仲有人奶宴

我都驚呢樣野
到時革命燒唔起 成個中國一齊仇港 耐唔耐放d落黎斬人就仆街

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

會為利益 但中國都一定無返一隻手一隻腳先 依家美國發現到你要脅佢世界一哥呢個地位 最起碼會打到你十年內起唔返身先

10. 習種怕貿易戰繼續打落去，美國可以借佢係香港嘅金融同商界嘅影響力，靠香港干預大陸事務

又話唔怕打貿易戰，又怕貿易戰繼續打落去，即係點啊

而家已經係咁
人既價值觀係青年後開始定型
大把人就算佢去過外國都只會相信中共果套
由五大訴求比佢地講成係港獨
就睇得明佢地想做咩
將中國人民以大一統情意結 民族主義連結起來
當香港人係敵人來打

其實有無人諗過清政府繼承人呢個戰線，美國一兆萬美元張票係清政府欠美國嘅，美國作為一哥，拎出嚟話邊個認就係正式繼承人，如果中共傾一係開放，但以佢哋性格就只會用國債扺消，事後重創，如果台灣拎如果繼承返願意開放中國做條件，美國有貿易優勢做償還，開放民主做光環，如果得到美國承認用返南京條約可以拎到香港，失勢嘅共產到佢匿埋繼續自閉，風水輪流轉，有無可能？

阿媽係女人點會唔知
其實個大意一樣啦有乜好拗

有冇可能啊
班冇民主冇自由又自卑到自大嘅生蕃
會唔會屈就喺香港台灣之下
佢哋好多都俾中共洗腦，對香港台灣好抗拒

11. 送中條例(即廿三條rehearsal)係習種希望封左美國借香港干預大陸個channel，將外國滲入機會減到最低

係呀，有效到可以引發撤資

要台灣有意願接收先
14億人食唔飽飯、農地污柒晒、洗晒腦乜都覺得人欠左佢
台灣接收左自己都唔掂

咪玩啦 你知你係大陸咁多生意仲會走去支持香港?香港同你有親?明知大陸咁玻璃心 仲點會咁on9講呢d敏感野

無豬肉食都屌晒鬼啦 食草唔撚暴亂真係唔信

唔完全認同佢講Trump同習近平既deal

美國打中國從來只係用台灣牌
香港今次最做得好既就係令美國多左張牌打 人權法就係實證

香港係成功進入左美國華盛頓建制既思想當中 包括國會, Trump內閣

華盛頓班專家對而家白宮既分析係 dual-track diplomacy(全部外交都係咁, 唔只係對香港)

即係Trump Vs 佢班內閣( Pence, Pompeo, 升左職既Pottinger etc)

而佢班內閣 一向都係對中強硬+撐台灣 而家佢地都係支持香港

佢講到習近平覺得搞掂左Trump代表搞掂美國 人地套玩法唔係咁

利申由Trump上任開始睇左無數美國當地評論: 學者/前政府官員/記者/政府官員既發言

唔想打咁多字，google左篇文俾你睇下：

大家估NBA 幾時會跪？我估兩個星期內，仲會跪得好徹底。
9/10/2019

分析得幾好

屌下鬼得把口就實有
示威都唔見有喎

但上星期有因為加租有小型示威

我地要變人！我地唔要做中國春袋！！我地要做世界春袋！

一直都係做緊呢樣啦 要佢開放市場出黎 所以牙習先打死都唔簽

但開放到比依家更加有希望掛，美國處理一定比同共產個時比一定好咗

岩 呢14億賤畜邊撚個要 死返返中國集中營啦

咁啱啊，我都無

有道理
台灣呢一刻個定位好微妙
同香港企埋一齊但
如果美國要搵個中國中介人
香港係對手黎

"習近平覺得搞掂左Trump代表搞掂美國 人地套玩法唔係咁"
我都覺得習種係咁諗... 你睇佢班外交官，同國會傾唔到計
駐英國果個外交官又係 睇佢接受BBC訪問先知可以廢到咁
我估係習玩權鬥鬥走晒江派d叻人

但唔想又變左討論中國權鬥
佢地每一派都唔係香港人，只會利用香港用完即棄
同樣係利用我認為尋求有同樣價值觀嘅國際社會幫手好過

窮到食草仲好控制啦

hi 冇J一身輕 唔怕俾人燒春袋 賭切J唔洗找數

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

ching太睇得起班支畜 無飯開實周圍偷搶 一定亂到仆街 不過我估你應該係想講唔會反抗中共?

咁係咪要集中文火力向上文宣？

2樣打到黎 食樹皮都得啦

燒得唔夠勁姐 咪好似香港咁 點估到以前成班咁純 依家都敢出黎反抗

佢地只會民眾鬥民眾

但香港6月前我都估唔到咁多人會出黎
我應該對中國人樂觀d 亂世當中希望出英雄啦

同埋兩黨反共已成共識 而家班panda huggers(親中派)已經係唔成氣候 比人排

而家最反共個班 唔係鷹派 而係比中共呃左十幾年班鴿派

你知唔知 而家中國大使館既職員係要 熟讀習近平思想本書 你諗下佢地出黎講野既內容會係點

推啊戰勝國家機器

呢個真係 以前可能真係窮開食草都得 但依家食過龍肉仲點會可能食得返草

所以美國幫香港就係為左唔比幫中國輸血

咁我肯撚定有生之年睇到支那亡國！
擁有央央大國都唔識點治國，仲當人民係物件依啲古世紀治國方式，死得。

唔。。其實人權法是美國ensure香港這白手套的角色不要脫離劇本太多，人權只是包裝，不用太認真覺得美國真的會為了人權和普世價值為香港發聲。美國要撥亂反正，都要有個冠冕堂皇的原因，人權法夠grand又有光環，何樂而不為。

明居正話貿易戰之後就係貨幣戰等其他戰

我會諗
台灣法治水平低d 但同中國人價值觀近似d溝通到
香港法治水平高d 但同中國人價值觀唔同溝通唔到
美國同歐洲一定要揀一個做中間人會點揀？

ps 沈旭暉有講過澳門可以取代香港
ps2 新加坡兩頭唔到岸
ps3 前排youtube睇移民台灣十幾年嘅香港人分享，台灣乜都人情行先，唔鍾意係法庭解決問題

同一件事

話撚知佢啦，好撚悶丫

又唔好咁快當自己贏
中共改造左中國人，變到好似機器咁，唔係香港想象到

明居正睇反送中事件似乎無中過

哦。

鄭立本尊？

佢勁抽之處在於係中共行使招式之前預先點破
搞到中共個劇本出唔到街
eg殺警

ps3 好同意
接觸過唔少台灣人，處事態度真係同中國差唔多，都係覺得凡事唔好做太絕，講嘢一定要婉轉啲，要顧及對方面子果種

香港人都養唔熟

唔好咁樂觀

面部識別嘅監視、教育上嘅洗腦、經濟上嘅控制（任何企業都一定要同政府打交道，甚至有人專門搞黨務）、唔準以任何理由結社，將集體力量打散、網絡上同媒體嘅輿論控制，再加埋連坐法做精神上嘅控制，環環相扣，真係未必咁容易打破。

而且講緊呢套行咗幾十年，80後出生嘅，基本真係又紅又專，識幾個唔係呢種思想嘅，都會因為屋企人而收聲

聽完個youtuber講即刻唔敢移民台灣

但係你叫全民食草，會有機會中國內部電腦大爆炸

好有道理

唔係制唔制，而係人民有無能力反抗。洗到個個弱智咁，講一句又立即捉 q 去，仲立即用信用系統鎖你日常生活行為，邊有咁易反抗到。

太多所謂既分析都係建基於利益/理性思維
呢個世界
真係有弱智（雜種）
真係有為理想而復興國家既人（特朗普）

認同與否
我都唔會繼續討論呢個問題

佢大躍進同文革 都仲係晚晚滿漢全席 CCTVB 歷史新聞有分析過 ！

最多打下代理戰爭，打全面戰爭損失太大

為理想復興國家
我估侵侵有關或佢直接擁有嘅公司或股票大把都靠賺人仔錢，玩死支那=玩死自己

我信了

事不關己咁係可以乜都唔理
如果有心贏就幫下手 做下文宣
同埋糾正下文宣手足一d錯誤觀念

之前twitter見有手足小小事@solomonyue
成班手足reply屌佢低b
我明好多人想贏好緊張
但為左美國人鬧自己手足係本末倒置
不如出下post梳理下concept

董卓之後就係分裂

隻侵11年定1幾年個時就話要加爆支那關稅
侵要既著數就係支那亡國既著數
佢而家要既野唔係買幾多豆
係要支那開國即係好似晚清維新個期咁
只不過而家冇炮船 變哂金融戰同貿易戰
支那買豆算得上乜利益 共產黨既存在已經係最大既不利益同威脅

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

而家支那咁撚樣既款叫3-40歲香港專業人士番大彎區

啊....都係

現代版黑船事件
要用經濟戰打開支共門口

班賤畜真係唔會反吃
而家最好就係將支那拆散 然後同D有能力既地方重新DEAL

將啲有錢既中國人留係中國內地， block埋香港呢個出口。

佢地就自然會內鬥

管不起 不了

咁都要拿返渣沙

事實上trump trump右派的確係睇自己利益行先
佢連登仔不停吹捧trump trump

最大問題係而家支那隻隻野都發緊中國夢
幻想緊自己緊追在美國之後
突然間要鎖國食草 食草都唔撚係最大問題
問題係發發下強國夢突然發現個事實係自己過得仲衰過晚清個時

條友根本沙盤演算係垃圾級別

睇嘢唔好睇咁細

除咗維尼集團
仲有好多集團搵緊錢

佢玩鎖國搞到其他集團搵唔到錢
你估佢地唔會有不滿咩
呢班人佢地唔知出面係點
同埋cia唔會搵到佢地咩

平民梗係反唔到啦
但其他利益集團加軍隊要反時
真係壓到咩

中國解體點會係對美國有最大利益呀
一解體就會內耗，仲點會比到利益美國
美國對中國發動貿易戰係因為中國偷技術
只要中國肯停搞高科技，美國理得中國點壓榨中國人
維持一個低等統一國家(中國)俾高等國家(美國)，對高等國家黎講係最好，先有最大利益

只要中國肯做美國要佢做既野就得
情形有d似西方列強對住清朝咁
清朝就算殺外國人，都係出兵教訓下滿清拎著數，唔會要佢亡國，太平天國果陣都係幫清唔幫天國

美國壓榨中國，中國壓榨平民，對美國就有最大利益

事實上係真所以攬炒有重要性

唔太同意佢話「放棄」香港
中國有得選擇放棄香港咩？無左香港佢搵咩地方做白手套轉錢出去？

走狗算唔算機器一部分？算都係ge

而家咪又係個個洗到痴哂線

太高估習近平，佢拖係因為諗唔到點搞
而對香港靠嚇，愈嚇香港人愈堅

歐洲唔跟
單靠美國係搞唔死中國
美國最多搞到好似日本咁
從此半死不活

仲有同毛澤東時代唔同係，
宜家支那人喺全世界黑全世界憎
搞到人地國家核心自由
外國好多國家人民身心討厭支那人
外國政府有人民支持對付中國
同60，70年代美國人民有一半係支持毛澤東唔同
世界唔同咗，習帝後知後覺
仲成日去人地國家話人地干妖中國內政

條友唔熟歷史，唔認識支那人，就唔好獻醜啦

好多巴打已經講咗，老毛時代個個都無產無知識，鬥地主毫無成本，仲要可以搶屋搶地搶錢

今日支那已經係有產階級，中產都一大堆，一孩政策下食好野長大，可以唔食豬肉唔代表可以無野食，貿易戰會斷糧架

經濟個part更加顯得弱智，支那各大行業都係唔同紅二代霸曬山頭，每批人背後都有各自軍區支持，習近平根本就無得統領，唔係你話唔要錢就唔要，好心虛心d啦垃圾

我諗佢連老毛係乜水都未知
見佢好多疑問🤔️咁既樣

係 中共最叻壓榨中國人
唔好話美國
俾台灣or香港揸fit冇可能做到咁盡
既然佢做dirty work 做得咁開心
咪當外判俾佢做

我理解：
中共覺得西方世界點都需要一個window同佢deal
一個自由港
同時中共覺得自己可以話到事
中共可以將呢個window由香港轉去上海
而美國到時會接受

係就好
希望佢繼續扮傻
佢條𡃁林鄭已經放風割警隊
想抽身離場啦

咁可以做啲咩？
睇完除咗絕望就沒有然後了

如果美國受
咁就永世做傻仔俾中共搵笨了
就睇美國政壇有冇咁蠢

God save the Queen!
事頭婆脫完歐可唔可以收返香港

獨立或者英屬香港我都ok

tui

你reply果個我永久block左唔知講乜

想提提你
「中國人食草都可以過一年」係王岐山講架

呢條友完全冇考慮示威者贏嘅情況

所以我地一定要贏

成篇嘢話比你聽，示威者無勝算。
習總會不惜一切孤立香港再吞噬。
睇完我都問一問自己
呢篇文除咗絕望，就沒有別的感覺。

支狗係咁偷野, 又唔開放市場, 仲要稱霸, 搞一帶一路

全部都係同美國利益為背
根本唔洗擔心Trump點諗
因為Deep State己經寫好左個劇本

其實聽話既話, 美國話鳩知你係咪獨裁
有冇見過沙地有事? 如果講政制,伊朗仲開放過沙地
以前埃及總統穆巴拉克係中東事務好肯幫美國手
所以美國一直都當佢盟友,不過阿拉伯之春出現先保佢唔到

屌，抗憎還抗憎，著定草先講，一面抗一面著

手足簽野呀！

個陣未發展唔可以咁講喎
舉例 你平時訓教開冷氣 突然間cut 左連風扇都唔比一把你
有幾多人頂得順

對美國黎講點都要搵個中間人
上面有巴打講過 會係台灣同香港中間揀
(而沈旭暉認為澳門可以取代香港)
我上面都有分析過兩個有咩分別

我地個戰線係全世界
全世界唔止美國喎
係雜種淨係怕Trump啫

香港人逼佢將民主同經濟捆綁左

Trump 上台最重要一點係開左打支那呢個頭
以前 其他國家可以玩下左右逢源拎著數
Trump 上台直接講明以後唔可以再咁玩先係

而且仲有就係令兩黨好似冷戰打蘇聯咁反共狗

有時都好慶幸trump 16年當選
如果hlc選到既話 我地而家應該坐曬洗頭艇

其實係舉美國旗加唱美國國歌班手足
班local 右翼美國佬睇完勁buy 出曬聲支持我地
Trump 就係個次無得扮睇唔到

咪玩，大陸鎖國就最唔合美國利益。美國用武力打開鎖國既歷史多到爆
美國要中囯開放，不過中共式既管治一開放就會死

所以王岐山講果句食一年草真係笑撚死人
捱唔到3個月就要買返美國豬

班支那狗係地球上最自私既生物
冇飯開,老豆都唔認啦

捱既都係平民

高官/將領 繼續大魚大肉

班「平民」肯唔肯捱先？
你平時開冷氣訓教開左幾十年
突然間cut 左冷氣 + 扇都冇一把
有幾多個頂得順

啱

平民頂唔順, 就上街造反
然後中共出軍隊屠殺
一了百了, 更加好, 唔洗養呢班餓民

唔好未成功就慶祝

我地要靜靜雞贏

中國人冇豬食會怨美國打貿易戰
佢地心入面知共產黨仆街但會主動轉移視線去鬧美國

呢個係老共自己個劇本啫
老共個監控機器雖然強大
但一朝回到解放前嘅衝擊
未必五能破佢防

于禁後代

無普通法保護，我唔覺得美國佬受

台灣反而合理d
但台灣唔是中國的

當初美國點解會留住中華民國既目的
大膽留名預測
香港同中華民國會做代理人
香港會管晒成個大灣區 (回復南粵國)
中華民國重回上海 華東 中管晒
淨低果堆 獨既獨 日俄淨東三省 支那發源地就繼續惡臭 日日爭權

台灣係中國，中華民國，唔係中華人民共和國啫

所以美國賣F16v比台灣，中國咁大反應就係咁，用武力解決呢係路無咗，啲F16v夠撐美軍從沖繩基地到台灣

問題係佢地唔會2047先決定 喱D一早要plan好

台灣話哂都係主權獨立 但如果香港有雙普選當然係嬴 所以以睇西方肯係香港出幾多力

香港根本就係東西合一既最強組合 要整多個出黎 基本上冇可能

我係讀政治既 夠膽香港D硬件同軟件係外國政客發夢都恨唔到

只係共產黨班仆街係度亂黎 你唔搞香港人 香港人係唔會理你 但佢地淨係用自己思維諗人地

真心想知硬件同軟件有咩咁獨特巴閉
冇讀過政治

高手求教

可唔可以講多啲大灣區問題、伏野？

之前冇睇開，想追翻

中共d品牌拎出去真係同人比 一定無人用啦 點開

而家外資走晒 成億人冇嘢做 真係唔荒唔內亂

香港既基建質素係全世界頭3

數理成績係頭幾

政府庫房既錢夠用3年 全世界最高

而家法治仲係亞洲頭幾 行普通法西方接軌

公共交通系統又係頭幾位

大部分人識英文

罪案率極低

基本上0關稅

HDI又係同發達國家睇齊

公共醫療系統又係數一數二

大量中產 所以社會相對穩定

16立會投票率係高過美國總統大選

即係你作為管治者 係對住一班溫和既大眾 庫房大把錢

人地外國 政府一話要加稅 就比人媽到傻 香港政府只係煩太多錢洗 年年派幾多糖

香港以前 有D野到而家 都係全世界既學習對象黎 就係一個良政善治, 有效率既地方

仲未講香港獨有既文化,飲食文化 就係東西合一

我係外國讀書 同學知我係香港人 會話: you guys are the best at everything

所以容許我總結 光復左既香港 係會重新企係世界既頂峰 所以一定要嬴

公共醫療
投票率
唔係比支那玩爛左咩

頂峰就唔使了
可以遠離支那就OK

問題既根源 就係中共 喱點大家經過喱幾個月已經愈黎愈明白

投票率就有種票加成
罪案率就狗唔撚做野咋
庫房錢就政府唔撚識用錢同賣地賺番嚟
其他我都覺得係既

留名

大灣區係香港為首幾個較為先進城市融合埋一齊
香港負責金融同專業範疇
深圳IT同科技
除左原本歐美市場 仲想lead住一帶一路班乞幫國家發展
另外廣東果邊有文件話
林鄭搞個明日大嶼係會開多條高鐵線
有人講過果個位近機場 香港咁細唔需要兩條高鐵
明日大嶼未來應該係個軍事要塞黎

記住共產黨係唔信廣東人
佢地當廣東係外族人黎 連廣東話都要消滅
香港人最大使命就係建設大灣區
搞掂就byebye架啦

最大缺點：毗鄰中共

一定要贏

lm

開水炮射毛漢個PC快D走！！！

睇完呢個post
我要立此存照
中共次次衰都係自己柒左
而唔係上面有巴打講咁nba係美國人/江派幫人權法做勢
個撚個事後孔明就玩陰謀論

我衰D講句 想移民走而避開中共既 其實係唔會成功 因為大家都有眼見 佢地係遍佈全世界

你睇下加拿大班香港人 走左都仲係要對住班小粉紅

所以不如一條心留係香港一齊努力仲好

當然啦 以前香港好多指標直頭係第一 喱幾年已經由the best跌到落one of the best

同埋共產黨真係仆街 就係蝦香港人和善 一路踩到上我地心口

以前中國未強大 未威脅到美國
而家侵略埋人地文化 唔會打真係難講

書生論政

整死個黨，之後係捧個親美既阿斗
同埋14億人口勞動力喎

伊朗夠捧過個親美
轉過頭咪又變咗個反美

咁on9嘅嘢唔會錯第二次

要分裂到幾個細國，而某1，2個親美就夠